比個fd發現左我係連登嘅用户名

有咩解決辦法?

解決個fd

你個FD 知得太多野喇

你知得太多了

當年讀中學果時比同學發現左我高登ac 同我開果d on9 post
佢想爆出去
我搞到佢而家連網都唔敢上